====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quarante ans après la démarche lancée par le général de Gaulle et le préfet Paul Delouvrier , nous devons réparer les erreurs commises dans le passé - car il y a eu des erreurs - en veillant à créer de vraies villes dans nos banlieues , avec des espaces publics , des services , et tout simplement des lieux de sociabilité .
Entity Name (Type) :: Paul Delouvrier (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
général de Gaulle (PER)
Paul Delouvrier (PER)
Total entitiy counts: 2

